坐監=戰俘，唔係有無罪問題

如果你覺得係一場戰爭

咁乜嘢暴動乜罪都只係借口

打贏就無事 打輸就死/做戰俘

無話咩冤唔冤獄

除非你仲信法治